The World of Hans Zimmer

有冇巴打現場聽過呀 ， Hans本人係咪唔會跟團
11月去歐洲 諗住夾一日去聽
好想聽佢彈times

我下個月都去
Join?